對唔住大家

對唔住我嘅球迷 我決定要退出阿根廷國家隊

廢就好心退休啦所謂球玉